[拋磚引玉] 一人n個揸車拍拖好去處

有冇巴打一齊分享下

無女朋友

bookmarked

入完去成個車底都係泥屎
側鏡都有啲

冇女冇車

唔撚係掛 好在巴打提一提 我睇相仲以為鬼咁乾淨

有女有車牌但冇車

公園入面係乾淨
但出入嗰條路係泥頭垃圾車專用路
你睇睇附近係乜鄰居

我見佢咁好可以reserve免費泊車位 本身仲諗住帶女朋友去行下玩半日

帶兩枝大水
到埗搵水沖一沖先
番歸去洗車

九展
2張戲飛泊4個鐘

全部地方on9

完全想像到
其實去到會唔會好難搵位泊？
夏天都想去下沙灘嗰啲
以前無車 走果下仲要迫巴士

睇戲梗係去數碼港
酒店食浦飛

可能巴打係港島人
如果唔係, 遠到一個點

揸車就係要專登去遠啲
近嘅不如行樓下商場

記得洗車呀
我無理佢一排
有績 洗都洗唔甩喇

睇戲咋喎
如果你話沿途欣賞風景
咁冇得好講啦

但係香港車又多, 路又爛
真係冇乜癮揸咁遠去睇戲

睇戲事少 揸車時共處一室嘅交流先正事大

同意 兩個人獨處真係唔係好多機會 除非下下爆房

咁你啱, 我過咗呢個階段, 感受唔到

我未去到你個階段

lm